知乎玩命敢死隊特輯

果16個x字

XX, XXX!
XXXX, XXXXX!

睇得明16 個x 字

XXX, XX!

有無link

光xxx，時xxx！
五xxx，缺xxx！

靜D啦